覺唔覺得男人去到20歲仲係a0簡直係垃圾

先唔講中學大把學生妹
日日上堂抽下水 淫底嘅兩三日食到啦
正正常常入到u
玩下ocamp食下組女組媽
一齊訓摸下𡃶下
再到住hall玩下mass game大把女埋身
根本無可能青頭a0

得罪講句，個d根本係垃圾，男人之恥。

31 A0 表示SOR

樓主我屌你老母閪

垃圾

小妹最憎蝗狗

系

Marvel撚

廢達同90%連登仔為敵

食好多女 都可以係A0
利申A0

😍

No la likhg so many mk

繼續吹

樓主呢啲咪正宗井底蛙，中學大部分都分男女校而且男人心理成熟比女人慢，可以係純粹冇興趣or唔識，同埋香港每年得兩成中學生入到大學

廢就廢啦
左賴右賴

食女要拍拖架咩？
我食50條女但無拍過拖咪A0

戒左j一個月你問我答

支持

唔好單打佢

真心SOR
生仔溝女呢D交俾第個好 我唔係好男人黎

真係冇錯
從來唔識做主動
明明有幾個好女仔主動暗示哂想一齊
自己仲係度柒下柒下咁
出街無數次 二人旅行又試過
到廿中都係a0

唔死都冇用 真心垃圾

唔好放棄

(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

屌你老母樓主
去練射波啦 講咁撚多野

點睇你老死agger路淆到改名

有咩 轉左咩名？

41歲處男

講咁撚多野，食左幾多件先

我冇話廢唔廢，不過同你呢d小學程度分析能力既人講黎都哂氧

(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

.

屌你老母 笑我老4a0

收聲啦3線廢鋒

讓我做個垃圾

我認垃圾

唔知咩bb
你起底啦

我就唔信無叫雞

不了 怕自爆

笑埋myy g仲得
唔好扮我老死老死

屌你老母

手足講得好
中學食唔少囡囡

黑絲學生妹

學生妹係白襪仔
黑絲食OL

90%連登仔未夠20歲

黑絲學生妹正呀

Sor 22歲A0 有5個sp 拍拖太攰啦

沉船兵格毒男既ff總係非常超現實

有5個sp都太攰喇 不如我幫你分擔下

咁都有圖
邊個敢得罪咩咩

a09同我is基友

無

你call g la

A0但100人斬先係贏家

Dc9

Me uber

Quote wot

=.= ok

食唔夠二十條女就咪撚係度扮代表啦

惡過共產黨
睇你真人咪又係肥宅毒

上下波台都食到咩咩妹啦
諗唔明點會A0

廢衛

係架啦 咬我啊

Sor

diu 想扮下a0都唔得

咁你追返ex未

到底係淨食定拍拖

淨食完仲係唔係A0

我係垃圾

讀男校就注定係垃圾,我都明